有冇人係粉嶺唔見狗仔（唐狗）？

下午四點九，有隻偏黃色唐狗仔，係粉嶺火車站B出口徘徊。

有冇巴絲打唔見？快啲去接翻狗仔翻嚟！佢dup哂尾，個樣好驚。

推

有頸圈，應該有人養。

Push

幫推

希望巴打搵返

個樣好驚

推 隻狗仔一定好驚

我都見到佢
仲以為佢跟緊人走

Pish

推！

😊😊push

重係果度？

po上fb group可能好d
希望隻狗仔搵到主人

pish
唔好話條尾 見到個樣都feel到佢好驚 同人類細路驚既樣一樣

希望佢主人搵翻佢啦

比d蝗見到就36架啦

宜家隻狗仔點？

咩環境

有冇消息

咁佢而家係邊?

推 睇見都心up 好似我以前一隻過左身既唐狗

推推

呢隻狗好似成日都起度等主人收工搭車返黎

呢隻係狼定狗黎？

PUSH

快D揾返主人

推！我愛唐唐

好肉地

每日一推
樓主有冇update消息？